(内向巴入) 點係lecture識人？

想識個男仔 見佢平時自己坐最後+角落位 (lecture hall 好大都係咁) 甚至未見過佢隔離位有人
點樣可以當識朋友咁識佢但又唔會好似好刻意/好似好想溝佢咁

p.s. 圖書館見過佢 又係自己一個人

揾次坐佢隔離

畀啲性暗示佢

Antisocial唔俾牙

點解我覺得個男仔係自己
坐最後+角落位+自己一個+自己去拉把

好多空位無啦啦坐佢隔離好怪
+我熬底

Sorry我已經有女朋友

你面皮厚過腳板驚乜

如果有個女仔問你有關上堂既問題+順勢答爹你會唔會起疑心
btw我坐佢附近都已經有成2個幾禮拜

平時坐隔一個位
就算我到先佢都坐我附近 搞到我成日ff自己有機會

因為係腳皮

係你D腳皮唔係我

問佢notes講到邊度
如果lecturer講左啲好笑野就望住佢笑下囉

厚過包皮

繼續過我2招 下一步應該點

點解想識佢

捉佢入廁之後就嘻嘻嘻

做project 問佢有冇組 呢d先易溝 如果平時冇乜女仔埋佢身

疑心一定有
但結果係點 取決於你個樣

你話冇筆 同佢借

起疑心又點，要識人就係要做到出晒面架啦

自問係咪正正常常，係就同佢坐埋同一排，仲要係你同佢之間無其他人
一開始咪扮下野同佢借文具，過兩日就借d依問下上堂d野
跟住你自己識點做啦

Gp project 同佢一組

利申內向撚，又係最鐘意坐角落或者較後排

你撚9我定認真 望住陌生人笑好似好變態

仲未有ive 示愛條片

step1係notes

係咪想識我啊 我係究極內向巴

中意内向形 同埋見佢去圖書館應該都勤力=我喜

個course就係無project

咁我可以收皮
但除左咁仲有無其他辦法(低調地)

之後順便奶埋佢隻手

同佢講要去廁所出一出去 放低個袋比佢手上叫佢幫你睇住
然後返來果時坐佢格離 然後開始吹水

屌你你夠膽咪奶之後順便問埋有冇女朋友

無grp pj

你有冇frd一齊上堂 一齊坐係佢附近 帶d零食上堂拎出黎問你個frd食唔食 跟住順便問埋佢

唔講 基本上成個lecture hall後排一粒聲都無
因爲個hall成2千個位但得千幾人讀 坐得後面就係唔想講野

我都自己一個

講多D

佢話無我就公主抱佢返我屋企

直接問可唔可以食我

坐埋去r水吹r共同話題

我就係唔知要講咩

坐係佢附近成兩個星期
行出行入照計佢應該認得你
一次眼神接觸都冇

問下佢之後約唔約埋一齊上lecture先囉，攞埋電話，話你又係冇frd一齊上

我唔敢望佢

咁咪擺明溝佢雖然我係

直接坐隔離，借下筆之類咁

屌，攞電話就溝咩，想太多

同一個啊
留學撚 果科好多人讀

望都唔敢望咁點同佢答爹

攞ig定電話低調D

lm

好撚想同女同學扑野快D比個閪我插

所以咪上黎求救

其實一樣
不過ig可能會觀察到佢多啲嘢咁囉

毒撚都有人溝

一定好靚仔

內向男仔分分鐘ig唔po野/直頭無ig

内向 =/= 毒撚

其實唔使諗咁多，直接埋去大大方方問可唔可以坐佢隔離，之後求其講啲嘢打開話題咪得囉

真

只係成千人嘅lecture一齊上？
有冇啲細班或者tutorial之類一齊上吖

睇佢著衫唔似毒撚

其實呢啲咁cool嘅人都係等緊其他人主動，所以放心去馬啦只係差一個機會，女仔有時真係要主動啲先得架，如果你靚女嘅話就更加easy啦

慢慢尼，首先坐近啲，試下傳點名紙果陣，順便傳埋自己枝筆比佢，咁佢就要還番比你，然後順勢開始爹兩句

照下塊鏡先
靚女:就咁坐埋去
豬西:番屋企食雞髀

係
唔通要下下出街撞到咩

扮有野唔明 唔記得帶NOTES囉
BTW 你的樣子如何

有冇諗過係人地唔po比你睇姐

應該話係衣著重要過樣 乾净真係好撚緊要
始終樣衰唔係罪

利申A0 比人拒絕我真係會傷心到當場嘔出黎

我係嗰位巴打嘅話會小鹿亂撞

坐一次佢隔籬，粒聲都唔出，唔主動

下一堂坐返原位等佢估估下

第三堂再坐返佢隔籬引佢撩你

呢個真 只係唔想做主動果個好想有人搵自己 但又唔做主動果個

無
但上個sem同佢撞左3個course都無主動講野 好後悔

同你個名一樣咪得

直接坐大脾

留學撚既話好易問啫

起碼好過有堆FD坐佢隔離
撩佢講野都無咁尷尬

問題就係我自己都係咁
見親都想撩佢但真係好熬

呢招ok wor 我又唔洗講野

佢係唔係香港人?

問咩

狗公專用對白

樓主應該都係內向形
大家都身在異鄉，應該有好多野講

就係唔知 不過樣似係

好 我聼日會試下

可能佢唔係留學

直接開口問佢係唔係香港人啦

其實我有上連登 估唔到你咁變態 bye

‘sorry, i didnt catch what he said, btw r u from hk hahahaha'

借紙巾 借筆 問上堂嘅嘢

試下早過佢去到個hall 坐係佢平時坐開個位嘅隔離個位或隔2個位 睇佢會唔會照坐 照坐嘅話就唔洗煩啦
佢坐第二度嘅話就難啲

利申 內向撚 鍾意自己坐但有其他人主動坐隔離都幾開心 even唔講野都無所謂

試過 會

GAY

但其實比著係我如果明明勁多空位都坐我隔離我會好唔自在

本身你係都係自己上堂定同fd先
咁已經差好遠

自己

會照坐咁你仲唔去馬？
依家係你想溝人唔係人地想溝你 主動啲啦
上面有位巴打話 去廁所然後叫佢幫你睇住啲野個方法幾好 跟住可以再問佢頭先行開左有冇咩重要notes skip左 學生哥咪傾下讀書野熟左先再慢慢落手

見分組埋去咪得咯

前個句都ok
後面個句諗起隔左個位都覺得尷

咁都唔知條仔高唔高質

咁輕鬆啦
扮唔識問下佢野.....

進取啲咪抄埋牌問下佢可唔可以再有唔明wtsapp問

屌留學撚就直接坐埋去‘hey is anyone sitting here?’ ‘btw my name is xxx nice to meet you’ ‘what course do you do’ ‘what year are you in’ ‘what other modules are you doing??’ 淨係求其搵幾樣野問都大把話題講啦

所以佢會照坐你隔離咪證明at least唔係反感你先啦

岩啊 成個傻仔咁

毒撚見到都嚇親啦

同佢討論下學術話題，再拎電話

樓主 真係好， 趁仲有機會就去馬啦，唔好等

利申:過來人，開學時想識個男仔，最後都係淆曬底冇去馬，而家好後悔

我都想我係咁熱情

問下啲學術野先啦 個男仔點都會答下你野既
之後慢慢搵位入 佢hea答你就自己收皮坐番原位

你果個又係内向?

問佢借充電線/器

第一步真係好難 就係驚佢hea答

係，好小野講，問一兩收晒皮
一句起，兩句止，好難搵到話題

hea答知咩料啦
有咩好驚

你個lecture咁多人 柒完佢都唔記得你啦

咁你唔洗識架啦 摺埋一邊算啦

所以其實一句起兩句止=/= hea答 純碎係比較少野講?

hea答=暗示我樣衰想我死埋一二邊

其實好難無可疑
況且比佢知你想溝佢有咩問題
依啲野擺明係要比對方知架啦
有路退咪得

順便做個調查 聼過幾個男仔講話覺得女主動好'attractive' 但身邊D女仔frd又話點都唔可以女追男 好矛盾

去馬啦
起碼講幾句睇下佢談吐係點
我year 1試過睇書俾前排女仔問睇咩
借咗本書俾佢之後因為成日走堂撞唔返個女仔
都算係個回憶

但你當時比人撩完心情如何？

借計數機

覺得有d煩
所以本書借咗俾佢睇之後
就堂都唔上走咗
個女仔應該俾我嚇親
但係我其實無惡意
本身都心情唔好先睇書

我覺得最穩陣都係問WiFi notes
咁自然之後佢會留意下你
坐隔離我自己就接受唔到

直接廣東話問佢係咪香港人，之後求其吹兩句，借啲而座佢隔離，之後自己執生

咁依加係你想識人呀嘛，唔通想等人地搵你咩
唔好話靚女，就算普普通通嘅女仔主動識去一個男仔，
相信個男仔都唔會抗拒，除非樓主真人係暗瘡肥婆啦

很想要吧

呢個熟咗做先有用

留意佢打咩game 玩埋一份
博佢撩
或你抽旦時叫佢幫

一係最無腦 坐埋去借筆

利申 接近十年前錯失過

仲有唱散紙

之前問過暗戀groupmate一唔一齊食野比人reject 做project又唔會同我揀同一part做 結論：樓主唔好以為女追男好易 個男仔對你無興趣做咩都無用

嗰陣直接問佢想唔想同我敦倫
之後佢一腳踢落我下面
我即刻休克暈咗
到而家成十年都不舉

希望你識到佢啦 我上個sem都係好想識個差唔多嘅男仔 但佢成日都有fd一齊 淆底一直唔敢識佢最後完sem都未識到佢 而家直頭見到見唔到 冇機會了

係 lecture 同D FLIRT緊既女邊WHATSAPP邊眉來眼去真係好撚青春
而家。。。。

想reject有一百個理由 例如：食左野

坐佢隔離 -> 借notes ->落堂一齊行R水吹

樓主成功咗未

唔好阻住人追 gpa 啦 之前又係咁比你呢類女仔騷亂，結果 gpa 得 4.00 上唔到 4.30

Hi, 我叫浩然呀

其實冇野好問
你的樣子如何

唉我仲慘，得3.95

仲未夠膽出擊